未出真正初選結果已經一堆人屌票

勁多人出完個傳初選結果
就係度講"點解呢個仲有2xxxx票"
"點解呢個得1xxxx票"

希望各位明白自己覺得個個人做得野/唔做得野唔代表全部人同你有一樣既想法,唔好成日覺得自己諗既野就係主流意見

同埋希望各位最緊要係可以尊重下個最後真正既結果,如果唔係根本就唔需要有初選,我地唔跟個遊戲規則同白頭佬亦都會變得無分別

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

Push~~

啱啊
特別係今次好多中年人參與
佢地係唔會睇連登的